西環男子凌晨墮樓亡 居民事隔半日始發現

下午3時許，西環均益大廈二期有住戶報案，指一名男子倒卧天井。警員接報到場，證實男子25歲姓羅，已告不治。警方於現場沒有撿獲遺書，初步相信他從上址天台墮下，死因有待驗屍後確定。

現場消息指，住戶早在今日凌晨已聽到巨響，曾出門查看但無發現，延至今日下午才發現遺體。

一年了 都仲有人比人掉落街

同志聰明咗

算你啦

半日先發現

🖐🏻🦵🏻😭

手足

中聯辦果頭

（配圖與回復無關）

近依幾日多咗。。。

啱啱想講

岩岩西環有一單

^美孚

會不會真係手足

回咩復 (recovery?)
回覆呀

可能係個太灰嘅